# FICHA PRODUCTO:
 - comento #product_reference y #product_condition
 - comento #usefull_link_block que son links para enviar mail
 - falta que me añada el modulo de "a juego con" y "te puede interesar", también hay una entrada de blog abajo...


# BACKEND:
 - remove payment logo from producto buttons.
 - remove Redes sociales from displayRightColumnProduct
<<<<<<< HEAD
 - añado carro de la compra en displayNav
=======
 
#Solucion a hook

Quería meter un modulo en un hook en el que no existe, por lo que he añadido en la funcion install() del php del modulo, en este caso
"ph_relatedposts.php":
```php
&& $this->registerHook('footer')
```
Después he añadido una funcion
```php
public function hookFooter($params)
  	{
  		return $this->hookProductTabContent($params);
  	}
```
>>>>>>> ef0df2e20a3ca5f88ffc22f617b29b632cc66357
